\begin{question}
	{\bf Welchen Controller verwenden wir?}\\
	\stmLong
\end{question}

\begin{question}
	{\bf Unterschied Von-Neumann vs. \stm Bussystem?}\\
	Von-Neumann verwendet ein einziges Bussystem f\"ur die Daten und Instructions,
	im \stm Bussystem sind diese in 4 verschiedene Busse aufgeteilt, die auf
	verschiedene Peripherien zugreifen k\"onnen.
\end{question}

\begin{question}
	{\bf Welche Taktquellen gibt es und warum gibt es verschiedene?}\\
	Es gibt HSI, HSE, LSI und LSE. Zudem gibt es noch PLL, welcher durch einen
	Prescaler auf ein vielfaches von HSI bzw. HSE getakted werden kann.
	Aufgrund verschiedener Anforderungen (verschiedene Einsatzgebiete,
	Genauigkeit, Stromverbrauch) gibt es auch die M\"oglichkeit, verschiedene
	Takte zu speisen.
\end{question}
